［集思廣益］帶d咩去比d犬搜袋好？

d犬咁鍾意搜就一於比佢搜到飽，大家有咩idea

暫時諗到將今晚食剩既廚剩倒入膠袋，再包得好似好可疑咁
到聽朝d犬一打開

狗糧

推

一拎起就問佢 要唔要d啊？

m巾 狗糧 一舊又一舊好似用過既紙巾

用過M巾